[cctvb] 原來cctvb㗎車泊咗喺APA隔離條分域街

自由活動時間 幫義士plan求生路線嘅時候可以組隊打副本
有心有力上前線

無綫新聞 是撚但但

頭先見到人著HKAAA反光背心 唔知是咪cctvb